認真一問 聽日著西裝點撚樣跑走

你唔搞班狗 班狗都會搞你
西褲皮鞋驚跑都跑唔撚郁喎
光復香港 時代革命

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

搵笨柒
熱到死
我估聽日冇咩人會着

咁熱唔好著啦，未開始就中暑

點解會傳咁著？

點解要跑

Smart casual la

講咗好耐smart casual啦

9月8點應對外國記者+資料整合+3首歌歌詞

由佢搞 西裝骨骨 咁都搞你 外媒會點幫香港宣傳好呢

yes

我就照樣black bloc
保護自己身分最緊要

唔好皮鞋就得啦

星期日返公司開ot 都唔得?

行入去領事館

所以我唔會著

著full suit 加波鞋

利申 著硬

好好睇睇嘛

去到九月你唔知邊一刻會有差佬衝出黎
保持輕便隨時變到身好似重要D

不過各有各做你覺得ok咪著

你無野俾佢入到 唔洗驚 佢地一味靠嚇

響領事館外有手無寸鐵西裝友被打一定爆

都冇人規定著西裝

美國領事館搞事?
想加速人權法案?

有不反對通知書既和平集會做咩要跑?

smart casual更顯誠意

咩呀 睇西片個D著西裝都係咁跑架啦

加速人權法案

你地讀中學冇小息午膳打過波咩

一定black block
著老西肯定少好多人

行為藝術嚟啫
同雨革時坐定定俾人拉係一樣

咪就係囉，打波都得點解跑唔得？

唔驚，咁大個領事館

入領事館尋求政治庇護囉

你自己渣姐

一定要人多 聽日見

佢套老西可以防彈添

點解會係諗點樣跑走 而唔係諗點樣進攻
係咪真係咁淆底?
隔離個post真係冇講錯

如果傳媒有嘢寫，有國際關注，咁勇武都話可以退一步
但聽日外國傳媒係咪寫：「香港人好尊重美國，著西裝隆重其事！」？？

洗撚full suit咩，smart casual 都話

打死左比人拉就乜都無 咪撚玩啦

agger

你唔撚係john wick呀戇鳩仔

講到會打仗咁,美領館啊,想第七艦隊黎清場

我自己唔會著 未辛苦過咩
你話gear著黎係保護自己就焗住要著，西裝著黎做乜，影相型仔啲？

記唔記得612個和平集會區發生咗咩事？

好似上次5個揸美國旗 唱美國國歌既巴打一樣
事前都冇人估到會有咁大迴響 個人認為值得一做

會著
但著波鞋

點解要跑 我地有不反對通知書喎 而且喺正美領門口
我真係唔怕用自己下半世作賭注證明俾美國睇香港無民主

洗咩走 帶定BNO有咩事入領事館咪得

我都係咁著
要吸引美國佬注意

聽日仲要有不反對

唔好搵手足黎做新聞

唉
連登仔都咁
出面班市民更加唔洗講

個個好似你咁咪收得皮囉

叫著西裝個啲係咪on撚鳩

中學小息你點打波？

五大訴求 缺一不可
九名死士 過千手足被捕
黑警依然逍遙法外
警黑勾結 濫暴傷人 暴力鎮壓

※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第45日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第4日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

smart casual咪算 同埋聽日有不反對又com好咗唔可以搞事 怕咩

我就一定出

拎手足條命去做文宣
我屌你啦

真心on9 左膠不斷想復闢

著就著啦，唔著咪唔著
搞下新意思，make noise姐

有不反跑咩
加上一直都唔係跑唔跑既問題 係肯唔肯散 有事你散左使乜跑

其實老西都可以black bloc嘅

今晚左膠又送幾個頭俾狗喇

跑咩其實 根本唔洗跑

當個個都Smart casual 嘅時候, 你着blackboc 反而成為目標

聽日美帝場 正常遊行實安全

連登係以前係聰明果一班
依家呀豬呀狗都玩連登
去美領仲成日諗住點衝擊點捉鬼, 有撚意思咩, 唔撚用腦
仲要勁撚多on9假設性問題, 成班人又會成個傻鳩咁一齊討論都唔知做乜鳩

Smart casual
打條Tie好啦 唔好皮鞋呀大佬

agree
肯散嘅, 通常都無事

完完全全支持完散水既，唔會出事，係美領前佢想射tg?
堅手足既休息日啦！唔好夜晚又鳩坐夏愨道

係屋企抗爭咪唔會比拉囉弱智仔

你同John Wick 一樣咁勁

如果係就贏撚咗十世

Office係中環 拉我呀屌你

其實點撚解要著西裝

Hong Kong has become a police state

荃灣一樣有不反對通知書
咪一樣暴力清場
可唔可以唔好仲信黑警？？

唔好著西裝 左膠要威要扮型先叫人著西裝咋
左膠+藍絲=送頭孖寶

咸咗

著件星條旗T去好過喇
周街都有得賣

唉 聽日唔好有任何衝突破壞 比最大敬意老美好嘛

鳩吹西裝咋吓話

西裝唔係唔得，但唔該唔好打tie同著皮鞋

鬼咪會破壞

Also Sha Tin on 716

遊行著咩西裝
如果有記者問你地都要俾個說法

係美帝門口咪睇下仲有冇自由集會囉

黑警最好做野添

如果冇美帝人睇住你地安全番屋企就唔好搞咁夜

咁樣去送頭做乜鳩

繼續黑tee 咪算

John Wick邊需要跑

一行完即刻散
一行完即刻散

着咩都好 最緊要人到

班狗濫捕純粹為咗拉你入去打

咁岩收工姐 唔洗咁趕跑返歸

Need gear??

又唔係全部人都專業人士
點解要有dress code

all black老西

見有人 SET路障 爆黨鐵 一係離開一係企遠D 冇人係身邊鬼應該唔敢大搞

去完美領就走咪唔會有事

屌你係咪on撚鳩 你覺得佢會因為西裝唔拉你?
依家唔係出黎送頭呀

著件外套出黎就算

岩

溫馨提示：

0. 活動已發不反對通知書。
1. 為了申請人及遊行目的，請勿破壞、弄污或影響任何領事館範圍。
2. 雖有人倡議穿西裝，但衣著並無特別限制，請不要擔心。
3. 如需歌唱美國國歌，請尊重及認真。本頻道有國歌及願榮光歸香港歌詞本。
4. 聽日請保護自己身份，以免有有心人搞事及起底。
5. 請記熟附近地圖同準備逃生路線以防萬一。
6. 保持冷靜克制。如有人有任何衝擊行為，因媒體在場，請遠離，切勿動手。
7. 請今晚盡量呼籲身邊人參加， @hk908ch

真係求大家忍忍黑警 量佢地聽日都唔敢衝動

美國領事館 好似係美國領土
狗打人打到去美國領事館
即係同美國宣戰?

唔會着

點解唔洗 係咪覺得班狗唔會搞事?
次次都係手足惹既?

推呀，唔好搞到其他活動post沈晒

出得黎就有風險
你唔鍾意可以唔出黎架
成班死港豬, 最好就係你涼住冷氣唔洗付出 勇武付出一生拯救香港

smart causal咪得囉

鄭松泰.gif

仲易捉過著黑衫

跑乜,行完就走嫁啦

講真 正常遊行 一行完即刻走 真係冇狗捉
所以聽日一行完好散喇
唔好又on99企係到玩laser pointer 前面等後面後面又等前面

如果係美領門口到都會被警暴
呢個炮灰做得甘心

無人話要著西裝
Smart causal 整整齊齊乾乾淨淨咪好

狗嚟到,你話你要去開會,咪撚阻住我。

btw,咪撚柒啦～

上次唱歌大迴響係個巴打唱得有feel，我唔明著西裝會點感動人

gas mask + helmet + suit，型過john wick

絲打們係咪都著裙

班文宣有少少走火入魔
可能太大壓力

整卡片扮律師

打打下打錯職員

其實無規定 但裙最好打底同易行

彩你都有味 著suit

著裙真係跑唔到

屌
淨色波鞋啦

你都痴撚線 做左膠野做到忽撚左呀?
就係出黎有風險 班狗一定想聽日搞鳩你
著西裝莫講救人 自保都難 cls 你係何式凝？屌你老母 做形式既野害撚死班手足咪你依d囉 街坊咪一鳩樣拉 理得你乜閪人
blackbloc加老閪外套
傻閪著西裝搞抗爭啦

巴打係咪坐左幾個月監既義士 仲問呢條
D狗最鍾意係遊行終點射催淚彈

Smart casual 闊腳褲啦

有外國記者已經放咗聽日著西裝嘅文宣
引述返著西裝源由係強調到個尊重同件事嘅嚴重性

聽日當見工咁著

John wick 咁打

黑心d講 成場運動所有文宣都係用手足嘅犧牲換返黎 中間有幾多人犧牲咗先換到國際關注同支持
不過聽日大家都要保護好自己

有冇source?

命得一條
各自爬山啦大家比意見姐都係

穿波鞋咪算 上身好好睇就得啦

如果政府殺咗人，咁點？

咁係咪聽日見到狗都唔屌先？
成班著哂老西又講粗口又唱兒歌既話
仲衰過撚過唔著
似地產佬咁

都唔知邊撚個講話要formal / smart casual
正正常常咁去都得啦
屌你成班都痴撚線

全民發起我不自殺聲明運動

本人xxx，謹此聲明：本人身體健康、思想正面、樂觀開朗、有堅強信念。
I xxx, hereby declare: I am healthy, positive, optimistic, cheerful, and have strong beliefs.

本人承諾，在過去、現在、將來無論遭遇疾病、政治迫害、艱辛或其他任何情況，都絕不會做出自殺行為。本人除專制暴政以外，並無任何敵人。如本人遭遇不測、自殺、失蹤或任何非自然死亡，包括車禍、溺水等「意外」，均為中共與港共暴政指使加害。特留此存照。

I promise that in the past, present and future, no matter whether I have suffered from illness, political persecution, hardship or any other situation, I will never commit suicide. I have no enemies other than tyranny. If I suffer from accidents, suicides, disappearances or any unnatural deaths, including accidents such as car accidents and drowning, they are all murdered by the CCP and the Hong Kong Communist Government.

#我不自殺聲明
#NoSuicideStatement

麻煩大家係FB/IG tag3個朋友再share出去！麻煩文宣整個我不自殺logo畀人轉FB/ IG icon!!!

831 失蹤左幾多個？新屋嶺拉左幾多個？放左幾多個？

上個post
建議發起我不自殺聲明運動

但又要黑 我smart casual冇黑色喎

smart casual 加full gear
波鞋就得啦如果你唔嫌7

polo/裇衫就得，下身扯布褲加波鞋，又端莊又靈活。同埋去美領係和理非，完咗就番屋企。

真係求大家忍忍黑警 唔玩laser屌黑警 量佢地聽日都唔敢衝動

唔撚係真係著suit呀ma想熱撚死？

push

我會黑衫揹gear 非必要唔會上裝

唔好係依啲小事到噪啦
唔通著左同自己唔同衫就唔係同路人咩
有人唔怕辛苦又衡量過風險咪suit/smart casual
你唔想著咪black bloc
兩樣我都覺無問題

形式主義呢d行為同左膠有咩分別

我都唔撚明

唔想著咪唔好著囉有咩好屌

我都唔知做嘜，崇洋崇到咁，又變嘉年華
聽日係去傳遞訊息

最好就唔好著裙
著裙真係走動唔方便
要跨欄又淪盡驚走光

著西褲/闊身裙褲一樣可以好smart casual 好型

我聽晚放工真係著恤衫西褲黎不過波鞋

Show respect to US 好似係
Btw係smart casual

著咪著唔著咪唔著
屌鳩啲著嘅人做咩啫

smart casual 着波鞋其實都唔會好怪
其實你地唔鐘意咪blackbloc佢都冇指定話一撚定要suit只係建議
何況聽日去美領係請願着得體啲我唔覺有咩問題
從來都係做咗先知效果 邊個知道手足拉燈柱會咁大迴響人鏈又會引到關注
咪即管試下囉 唔見得左膠一定冇用

聽日準時見

點解仲未有人肯眾籌殺警？
一定大撚把白衫轉陣營
個運動已經輸到仆直再唔打開缺口香港真係冚家鏟
只買到一個頭班狗就會開始驚

話就話左膠左啲 但各有各做啦
最緊要都係去姐 有乜好屌

我諗住上身西裝 下身運動裝

又唔洗full suit, smart casual 咋喎

見龍缷甲換裝

美國就係左膠
著黎做文宣

Smart casual
當然著返tshirt都得 你鐘意

屌 引述返件事姐
有邊句講叫著定唔著呀
睇清楚啦好唔好

因為去領事館想著得得體d

請各位巴打絲打閒時做下運動，跨下欄， 有好多人連個欄都跨唔到， 現時就算你冇去遊行示威， 食完飯行街都有機會畀人打， 逃走係一個最好嘅方法， 但都要有番咁上下身手。

好好睇睇 靚靚仔仔
上外國頭版都好睇啲呀

有狗咪扮星期日ot嘅打工仔

型

又唔係入去，着乜鳩suit

Agger

Show respect
冇所謂啦 著乜都得 人到就得

仲要咁撚多人同佢癲個下好撚野
仲要冇人開post 屌過
講到咁尊重場合
想問下到時著西裝既人係咪都唔會睇歌詞唱得出美國國歌?

牛仔褲啦
西裝衫+牛仔褲都係美式formal可以咖

黑色/深色短袖恤衫得唔得

aaronMCN

smart casual，黑色斯文嘅裝束

好睇

唔好意思點都帶齊裝🤷🏻‍♂️點知到時使唔使食煙使唔使打架

大家知唔知乜叫smart casual

JOHN WICK啦仲走乜呀

裙褲呢

冇諗住西裝 行坊裝算啦

冇所謂㗎

試下跑入美領

唔好癲啦

有美領 驚咩

我會著返黑衫黑褲

我諗其實成個運動黑衫已經係形式主義

你無係咪都扣落左膠度

推

其實女裝smart casual 唔係想像中咁難㗎咋
裙褲一樣可以

Btw其實唔一定要跟文宣dress code
總之最緊要以人到，方便走動為大前題

著西裝反而班popo唔敢搞你就真

有班勇武日日都做緊依樣野喎

香港John Wick應該係叫人唔好打果班左膠 唔係點會次次咁勁可以阻到手足做野

畜龍都跑得郁短袖襯衫西褲波鞋isOK

我都覺
美國佬都知你地抗爭緊 著西裝略嫌做戲

你見啲大學interview咁多人著full suit就知佢地唔知咩係smart casual

成班西裝友係街逃命，逃避警察追打，呢個畫面仲震撼過二百萬人上街

帶定套方便移動嘅衫有必要再換

會着恤衫去

siut衫+牛仔褲+波鞋 得唔得？
歐洲人番工好鐘意咁著

著對皮鞋唔會突然令你行動力接近癱瘓嘅
勢色唔對你就應該換衫啦
係拉你唔差在你跑慢0.5m/s

唔該兩位絲打

唔講唔知日本人
Business course present 都全部老西

明日一定有大量藍屍大陸佬出來挑機
帶定幾張平反六四既poster同佢地合照

再唔係就索性著黑色/深色牛仔褲啦 我朋友都打算咁著
方便同安全為上

有領Shirt+牛記其實就係好典型嘅smart casual

有需要咪帶定Causal 既衫褲去廁所換囉

smart casual 算啦

著黑衫係blackbloc要來保護自己保護手足
西裝係為左鏡頭
已經唔同意義

聽日啲狗要打鳩你，一係就爬入美國領事館，一係就直接坐喺美國領事館門口， 等成個領事館嘅圍牆都係你嘅血

Smart Casual呀大家

買定對鞋換啦

兄弟爬山 各做所長
營養＋運動 身心感覺同樣重要
唔係淨運動chur 死左仲點有力幫手
小弟做補師 大家同我頂住
集結正能量 我地要團結齊整地贏
決定想改變想學野就入黎

借個位提升大家體力幫手長期行路/封鐵後點行

黎緊咩行動都要齊出
全民行動 健體惡補知識同黨鐵政府頂住

和理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
POPO打無辜民市打到出面
人人都要有自衞隊身體質素
鋪鋪封站要長途跋涉
唔夠體力行唔到幫手😭

Step 2. 補水 補電解質
飲夠水
每日飲體重x50ml水
每半個鐘每淡唔多過300ml
平日飲10個鐘
會去多廁所 但幫身體補水換水好緊要
電解質 補充成個人體液
保礦力稀釋5-10倍更有效吸收
就咁飲太高糖唔吸收
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
依家風頭火勢
不分化 不割蓆 團結 正能量
我要所有人隨時隨地可以極速轉場
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地可以更團結 去改變香港

衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界只有你可以有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
如果想做下運動放鬆
歡迎黎搵我做下運動
有街頭健身

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

方便為上，隨時備戰

又唔係咩專業人士遊行
各行各業都有，玩dress code有咩意義
著得太causal係咪唔好出現，影響拍照？

巴打，我都會black bloc

老老實實
我地今次可以堅持到咁耐
靠咩?
好大程度上係打創意牌
由be water, 摩西分海, 全球登報, 人鏈
喂, 邊樣唔係一開始大家覺得好on9
但搞成左好有noise既野?

大家認真諗諗, 無道理既可以唔聽
最緊要自己思考過
兄弟爬山, 各有各做
要活動既各位手足繼續Black bloc
和理非既全面擁護你地

smart casual 咪得

雖然黑心 不過真係事實

有哂不反對通知洗撚跑？

點解要跑？可唔可以和平散去，唔好要美國難做

和平集會跑乜鳩

714沙田夠有不反對啦 結果點呀

嘩你真係唔知612同714發生咩事架喎

訓左幾耐
好早黑警已經開始引你同佢互屌屈你衝擊
遊行緊都佈陣圍捕

無問題，社會運動從來就係形式主義，而且就係左翼思想

法國黃背心都係一樣

每場運動都有合適既裝束係可以接受

聽日和理非就已經點著都可以

我相信無人會選擇衝美領

更重要聽日大家就係要搶鏡頭，要用和理非煲大比老美睇

邊撚個提起要著suit 係咪痴線

Ok

有領嘅衫夠唔夠？

727警畜誤射tg入老人院
908會唔會誤射入美國領土呢

咁熱真係唔建議著褸
都未計落雨仲麻煩

你想試正著裇衫牛記波鞋咪得

係既我聽日唔帶gear架啦

完全聯想到個畫面

真係笑撚死
叫人着套老西
意義何在
在於容易啲比狗捉?

其實連suit都冇

Smart casual得啦，短䄂恤衫，卡其長褲就得

有班軍師一早唔滿意blackbloc
中間提過彩虹戰隊，點知冇人so
而家癲到打緊杖叫人著suit

唔好理無爆軚、跑爛鞋、夾腳趾。

逃亡時爆發驚人運動能力。

有人著高跟鞋兒果啲點算？可以嘅話，可能要番放工著一對跑鞋，番到公司先換。。。

大家有自由意志, 你可以決定自己著乜,唔使屌人著西裝
行得出嚟就會自己對自己行為負責

個畫面係震撼 咁有冇諗過著西裝嘅手足點走得快

都係個句，我唔驚佢告我，我驚佢個48個鐘唔知點打我咋

push!

你唔駛擔心 ga
好多手足話聽日唔駛跑
咁又係
香港警察無端端邊會喺遊行打人拉人
擔心都多餘

恤衫打tie咪算
使乜搞咁多野
同埋着得就唔好預自己衝啦

除咗太熱外，我覺得著西裝冇問題。

有晒不反對通知書，講明集會係求美國救香港。黑警捉人打人，到時血染美國旗，我就真係恭喜佢呀

記住明日係和平理性非暴力集會，任何衝行為，被視為黑警攪事，後果自付

Dress well (enough) ...
Some spins that the protests are due to economic difficulties.
Refute the lie.

In principle no. Fully peaceful and legal. Don't clash near the consulate.

Dispell the myth people protest because of economic hardship.

咁我寧願著返運動衫，
為左做文宣而冒咁大險，咪搞

跑咩...
有不反對+美領門口
佢地點亂嚟
除非你哋有下場

[置頂]20190908邊個衝美領就係鬼

True

今日貼英文文宣吸引咗個鬼佬同我講嘢，
問我聽日會點，我就同佢講話我地會着smart casual甚至dress up以示尊重，
然後佢： 啱呀啱呀一定要和平

大家着得靚靚仔仔可以講到俾佢地聽我地好尊重美國唔係on99亂咁衝人領事館（有啲唔知頭唔知路嘅外國人可能真係見black bloc就當你要衝）

有無人知呢個女仔而家點？

其實polo +牛仔褲已經係smart casual

???

係囉 好人好者係街到行都一定唔會比人搶劫啦

你呢翻說話3個月前講既話就係囉

The whole event is 文宣 !

區家麟: 若要拉攏外國勢力，和理非才是正路

外國勢力想影響香港嗎？更貼切的講法應是，香港抗爭者想影響外國勢力；外國勢力也許會乘機把香港當作一隻好用的棋子，同樣地，香港抗爭者也把外國勢力當作棋盤上的一只棋。大家不用扮天真。

本文開宗明義要講一件事，若抗爭者想有外國勢力的助力，和理非是正路，放火燒嘢毀壞港鐵設施會有反效果，特別是這兩天，美國國會將商議〈香港人權與民主法案〉之時。

理由如下，大部分是近月來本人和外國朋友交流中的觀察：

不要以為外國人對放火或毀壞公物等抗議行為較接受，最近與外國朋友的對話，與後續交流中都很容易發現，他們受感動，是香港人把連儂牆發揚光大、百萬人遊行和平的隊伍與動人的手機燈光、貫穿城市的人鏈等等，每次與他們分享此類資訊，他們都反應甚大，想為香港做些事；一見到暴力的一面，普遍會皺起眉頭，默不作聲，沒有反應。一些外國朋友來到香港，他們家人都擔心親屬安危，其實人同此心，無論什麼膚色國籍，很多人見到暴力場面都怕怕，覺得暴力「不完美、可接受」的地球人，只佔少數。

外國媒體及政客的描繪下，香港乃強權之下的敢於站起來的弱者；縱使暴力抗爭者只佔和平抗議者的絕少數，但他們的行為往往吸引鏡頭，搶佔焦點，也令香港故事失焦。

至於旅居香港的外國人，並不見得很支持這場運動。得罪講句，他們大部分都會說支持自由民主，但他們都是經濟動物，來到香港，多是憧憬大陸生意機遇與發展機會，香港攬炒，影響他們的生涯與錢途規劃。我有一位住在香港的外國朋友，是熱血一族，很關心這場運動，但他告訴我，身邊外籍朋友幾乎全都很冷漠，甚至不支持。他說不明白為何如此，我說很理解，理由很簡單，他們都是過客。

前陣子，澳洲一份報章的編輯，寫了一篇文章給香港示威者，流傳甚廣。當中觀點值得參考，他叫香港人不要旨望最壞的情況來臨時，外國人會出手幫忙。一個簡單例子：新疆的維吾爾族集中營，上百萬人被威逼接受再教育，夠過分了吧，但外國政府幾近鴉雀無聲，就連世界各地的穆斯林兄弟們都視若無睹，金錢利益大過天，這是政治現實。

故此，寄望外國勢力的助力，並不實際，大部分外國勢力只着眼於自身的實利，他們都是偶爾相逢的過客，沒有任何理由要仆心仆命為香港做事；香港人爭取，最終要靠香港人自己，無論時勢多艱難，民心要凝聚不散。少部分激進抗爭者的毀壞放火行為，極有可能傳遞了一些你未必想外國勢力聚焦的影像；特別是星期天為了游說美國國會的大集會，更要避免激烈衝突；縱使日後〈香港人權與民主法案〉通過，美國行政當局若要考慮落實某些條款，激烈的抗爭影像隨時會拖後腿，正是特區權貴所樂見。

大夫行傳September 7, 2019 at 3:48 PM
時勢艱難 凝聚民心
避免衝突 聚焦影像

照Blackbloc 加輕gear

班狗夠閪膽係美領做野咩

各有各做啦 鐘意著乜就著乜 又冇話一定要著suit

你真係睇唔出佢曲架喎

冇消息

你咁講唱國歌 / 去美領都係做戲架
唱國歌係因為我地認同美國民主價值觀
去美領係因為我地渴求條ACT
着好啲係因為基於以上原則, 我地絕對尊重美國

利申:
建議SMART CASUAL
唔一定要着西裝, 但都支持

最緊要人到

左邊個件個cutting究竟乜撚嘢黎架

smart casual吧

點解著到對腳咁撚短
同埋三件套真係誇左

著西裝就唔做犯法野,有咩事企係度,班狗應該唔敢攪你

你留成世唔落山？

我警告你班仆街

今日啲美國國旗唔好周圍掉！
路邊見到唔該即刻幫手執返！
完咗活動攞返屋企收藏！

快啲聽熟加背歌詞，
唱得莊嚴啲！

分段背易啲背：

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?

Whose broad stripes and bright stars,
Through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched,
Were so gallantly streaming.

And the rocket's red glare,
The bombs bursting in air,
Gave proof through the night,
That our flag was still there.

Oh say does that star spangled banner yet wave,

For the land of the free, and the home of the brave.

今日見！

聽日有不反對
又講到明100%和理非
唔明驚咩
雖然狗隻發癲冇人預到
但係如果好似818咁行完就走嘅話，理應唔會出事

西裝有咩功能令黑警唔拉人

啊媽教落 買衫要買大件d 可以著多幾年！

公司d 阿叔波鞋西褲恤衫
原來有作用

不如試下轉戰術？
「戰術post」解決現有樽頸位嘅戰術方法

點撚樣著難為自己咩

商科interview真係business formal

特別係果度係美領
果個集會係要求美國通過人權法嘅和平集會
同以前所有集會都無得比
狗清場有機會付上法案內容加強嘅代價
夠膽就攬炒

無知一問
理論上領事館唔係美國領土咩？

做少少預測
因為遊行路線好短, 好早就行到美領, 成班人鳩fingfing
好大機會有人吹雞上禮賓府
而禮賓府一定重狗
大家無gear, 唔諗住打既, 執生

o岩呀
我聽日會渣美國大旗著full suit black bloc
如果班狗都發癲既我唔介意係美國領事館門口攬住美國旗中槍而死
光榮黎

樓主開完個post就潛水，由得你地慢慢嘈
著咩衫都可以嘈足咁多頁
又冇硬性要求你一定要全套老西
只要有份行，大家目標都係一樣
想著咩行咪著咩
有乜好值得嘈
係咪著老西就係左膠想即割?
係咪冇著老西就唔係手足?
不割蓆不分化呀
咪鬼為呢啲小事去嘈
聽日著得西裝都應該以和理非為主
勇武想點打扮都冇問題
以和平遊行為目標
比美領既人感受下香港人對真正人權既渴望

正常黎講可以著，正常黎講聽日係唔衝擊同唔洗跑留守既勇武派手足除外

跑乜鬼 聽日和理非主場
行完請願完就散 等美國復會啦好嗎
雖然班狗係癲 但係講真 如果d遊行你行完即散 佢地真係唔會搞9你
612中信都只係因為隔離立法會有衝擊姐
聽日乜衝擊都無佢都射tg嘅話我無野好講

好撚熱

三件套做多左都唔緊要，但個色襯得真係唔撚掂，白色似酒樓檯布加上件背心下擺個cutting勁古怪，條呔下面好似就係肉咁，超麻甩

如果只去美領既可以咁著 會去其他地區行街購物既咪著番輕便d

日日玩轉裝顏色分割？定GET TARGET

係美領d狗夠膽搞？

🤣🤣🤣🤣

精闢

其實可以分兩邊既 美領做文宣和理 九龍區就行街購物啦

但係今次遊行終點係美國領事館喎

襯波鞋

驚乜7，叫班死黑警睇勇武同美軍合作啦

言之有理

總之最緊要人到,
利申,睬佢有味,你估班後生仔會有老西咩,Smart casual都未必有,
你set咁高門檻即係搵佢地笨

普咩鳩西裝

to show respect

好型

啱，有咩好嘈，兄弟爬山

著乜撚西裝

smart casual唔駛著皮鞋啦

啲偽進仔會照打

撤退先打

佢建議你著姐..因為想以示尊重，而且已經有外媒知道左會咁著
其實點樣著根本唔係重點
重點係人要到

不分割，兄弟爬山，各有各著

如果無律師 我覺得超過48個鐘都得
仲有佢地會打斷晒手腳
黑警係恐怖分子 咩事都做得出

絲打表示會著黑色連身裙
平日返工OL打扮
但著平底鞋

+1

次次都有狗直接嚟掃場

勉強無幸福, 唔識著我驚到時著到變謝屍宴咁

[美領] 請入黎聽我講點解今日9月8號集會遊行要準時，並且完結後和平散去

個人意見 上面位巴打咁著幾有型
其實想著就著 唔鍾意你咪著返t shirt短褲囉
唔明有咩好屌
同埋係咪好多人唔知smart casual點解